政府澄清不會於未來幾日實施「禁足令」 指屬謠言絕無其事

政府澄清不會於未來幾日實施「禁足令」，指屬謠言絕無其事，呼籲市民齊心抗疫，保持社交距離，勿被虛假消息誤導，更不應散播謠言，引起不必要恐慌。

Source: CCTVB

831先會

齊心譴責袁國勇！

放風放完發現唔對路又縮

笑撚死

見今日人數少左即刻甩尾

唔會未來幾日咋 過多幾日就係下星期

奴隸請繼續安心返工

個人數唔好信太多，佢鐘意幾點截都得，每日人數，任佢吹

通常講完過幾日就會實施

等睇回力標

垃圾